覺唔覺搭小巴係一樣學問黎

屌你老母等左咁耐都唔黎又唔知等唔等好
等又好似哂時間
唔等又好似唔抵